# curso js


# Instlaciones

1. Instalar Node
[Sitio oficial de node](https://nodejs.org/es/)

2. Instalar VSCode
[Editor Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/)

3. Instalar Google Chrome [Google Chrome](https://www.google.com.mx/intl/es-419/chrome/?brand=CHBD&gclid=Cj0KCQiAtrnuBRDXARIsABiN-7AAMm13Ae3KDIib46Laxfe6tzD_w4yvDdpq5XsPw1eNlOkZ_0-3x3IaAvLEEALw_wcB&gclsrc=aw.ds)

## Extensiones de VSCode

[Activitus Bar](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Gruntfuggly.activitusbar)

[TypeScript importer](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=pmneo.tsimporter)


### Configuración del Bracket Pair Colorizer 2

[Bracket Pair Colorizer 2](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=CoenraadS.bracket-pair-colorizer-2)
```
"bracket-pair-colorizer-2.colors": [
    "#fafafa",
    "#9F51B6",
    "#F7C244",
    "#F07850",
    "#9CDD29",
    "#C497D4"
],
```
### Tema que estoy usando en VSCode:

* [Monokai Night](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=fabiospampinato.vscode-monokai-night)

* [Iconos](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=PKief.material-icon-theme)
